有經濟倉你㨂，你屌人商務倉貴

屌你老母適務倉咁撚貴點飛呀！

真係痴撚線

有公屋你揀 你屌人私人樓貴

公屋要排

你的比喻

咁真係貴咪屌，關有幾多選擇咩事？我又唔係屌無選擇
而且畀咗商務倉錢仲要同你班低賤經濟倉一齊迫，真係好唔抵

貴咪唔好俾
反正你都無諗住俾

依家明顯收費有問題啦，又扮睇唔到

樓主+1

有意見唔反映咪同喺高登做狗差唔多

商務倉代表住獨立空間同身分象徵

連登vip有獨立server加埋個名有提示畀咗錢，唔使下下自貼就差唔多

搞階級制囉，金會員鑽石會員，以前高登最多搞會員server

明明係收錢方式有問題 就比你spin 到有冇錢買app